這是一個民主路上必經的過程

和理非、爭執、勇武、恐惧、猜忌、懷疑、沮喪、悲觀
但這一切一切都是爭取民主的道路上必然會遇上，碰壁
我們只要按著人性自由的步伐，和理非最終都會靠向勇武的一方，支持勇武抗爭。
黑夜終會天亮

明日727
做你認為對的事！
光復元朗！
光復香港！

［純紓發］我們缺乏了什麼？

推 幫推

幫自己打氣
聽日一仗 加油！

推

Push

雖然好多POST有講 而且都有前線手足出POST講左唔會入村
但都要再次提醒巴絲

不主動攻擊 不入村 受攻擊就即時還擊 執行公民拘捕令

去食老婆餅的巴絲帶多幾條索帶去包手信 餅盒太多條繩會頂唔順斷[/quote]記者開遮

Up

堅持信念